皇仁學生猝死同2020 大限之關係

就係即死都唔想面對雷奧 Tip 中......